{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159829?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 보이저펜션"
    },
    "text": "韓国観光振興公社認証ペンションはバーベキュー場、フットサル場、カラオケなどを保有しています。 入室は15:00からで、退室は12:00です。 ペンションの送迎サービスは可能ですが、注文津ターミナルでのみ可能で、オンシーズンには送迎ができません。 入室ピックアップは15:00から17:00まで可能で、退室ピックアップは12:00に行われます。 バーベキューを利用する場合、室内1部屋当たり20,000ウォン、屋外デッキ1部屋当たり30,000ウォンの費用が発生し、利用可能時間は15:00から22:00までです。 バーベキュー場は全室テラスバーベキューと屋外デッキバーベキュー場で、冬季や雨天時にもご利用いただけます。 幼児基準人数を含め、追加料金が発生し、最大人数を超える場合はご利用いただけません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 さらに有料施設としてはセミナー室、カフェ、カラオケなどがあり、無料施設としては客室内のパソコン、フットサル場、バスケットボール台があります。 最後に入室は15:00で、退室は12:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00からで、退室は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスは注文津ターミナルでのみ可能です。ただし、オンシーズンには送迎ができません。"
        },
        {
            "question": "入室ピックアップと退室ピックアップは何時から何時までですか？",
            "answer": "入室ピックアップは15:00から17:00まで可能で、退室ピックアップは12:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、室内1部屋当たり20,000ウォン、屋外デッキ1部屋当たり30,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は全室テラスバーベキューと屋外デッキバーベキュー場があります。冬季や雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児も基準人数に含まれ、追加料金が発生します。また、最大人数を超える場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加料金が必要な有料施設には何がありますか？",
            "answer": "有料施設としてはセミナー室、カフェ、カラオケなどがあります。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できる施設には何がありますか？",
            "answer": "無料施設としては、客室内のパソコン、フットサル場、バスケットボール台があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00からで、退室は12:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 533
    }
}